開學了 場夢完了

要返學 不了
香港回復返6月前

返你老母

回你老母

828 831洗唔洗返呀？
平日夜晚10點夜學未呀

平日夜晚10點放學未呀

香港已經番唔到轉頭

回去你老母個閪到啦

完你老母

唔返你養我阿
屌你老母

唔好推post

屌你老母

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

一開學就梗係砌連儂壁報啦
攞班費買gear
叫老師請嘢食
幫低年班同學補習通識知識
必要時休息為了走更長的路

返你老母，永續暑假。

閱